95巴絲入黎吹水(44)

貼下新一集數碼暴龍都中1001

你第一個恰我

後日六合彩7000萬
優b咁好彩有冇打算買呀

留名追擊包膠

比個正評優b先

食完自動餐當無數ok?

留名
將軍被反追擊

第一個我唔知係唔係啦
但你唔覺得改善緊既咩
me要do親善大使

改名巴我唔怕
最近我學左維京格鬥術

補返句
hi哂你地

呀叔依家唔射佢

你班厹

between正皮ed

呢個名真係好難聽 好難聽呀

你咪又係

dum包膠落山

射我？ 做咩要射我？

有冇啲咩睇戲既網介紹
好X悶

俾正皮都係厹
就黎開電腦都俾人話厹了

射死你

你識唔識玩架 緊係落海啦 睇下佢會飄去邊

我想一野推佢落山呀

你係咪get錯野

哦~你開電腦！厹！(小學雞聲

好撚on9 又打橫
點解你地up圖唔會

好似係新版白雪公主

要加埋：我話比媽咪知

話比老師知啊

你好熟喎

請優b食腐皮

有個成日講呢啲既妹
接佢放學果陣佢會同啲同學講｢哦~你_____! 我聽日話比李老師知！｣

有冇紫蘿豬頸肉、菜蛋糕同marble cheese cake食先

唔洗講咁多
合和自助山

睇錯和合石自助餐

咩嚟

我都係

你眼訓啦 去訓啦

元寶蠟燭香

去麥記咪得

你係呀希啊？

你。。。。。係呀希啊？

你。。。你係呀希。。。

唏唏唏

哦~

我成日俾frd咁玩

嘿嘿 呀希啊 哦 冇 我地打黎呢 係想話比你知有人暗戀你啊

你。。。你係呀希？

希呀希呀希 希呀希呀希
團結一心有新轉機！

知呀 叫mad伯

今晚食飽飯出mk做一做fyp好冇呢

那怕是萬尺風浪 都可挽手衝天飛

Fyp係做mk仔媾女？

no
係周街影女

能成為密友大概總帶著愛
但做對好兄弟又如此相愛 旁人會說不該

屌 我記得我第一次睇果陣 一聽到勞斯萊斯笑到我仆街

影遊客

好變態

我聽到小儀靜左已經笑緊

好冷靜森美超仆街

yes

你似乎有d心理潔癖

又爆post

啱啱忙緊

做model

關公

好快手喎

一講model我就諗起

hello

1234

仆街 經過大家樂好大陣邊爐味

吉野家暴高質

但係個量爭啲

青春有價卻為著列前茅嘗盡苦楚
包尾至會有權悠閑過

表面正經，內裏咸濕

晚餐食水餃

岩岩重溫完

自己包？

灣仔碼頭

呢種朦朧感

影緊乜

如果看著我 不妨濛一點～

幫你加返個caption

ocamp d人咁同我玩
有d直必真係問我係咪主角

鬆郁朦派大師

我都有個frd叫呀希

追完post

caption叫“打少d丁”好過啦

啦啦啦

大把
d半工讀frd成日入我電話都問我可唔可以唔入呢個名
電話已經成堆撞名

你叫優b打少啲丁？

一追再追

美國鷹無Sales

叫阿希嘅人同叫阿俊嘅人都好慘

一日未見過我都會當哂全部係巴打

唔係你啊 唔好出聲

女仔就阿琪阿欣阿恩

好多呀希

呀威都唔少

Ok自mark

對住個海食海鮮最正

呀怡呀盈呀嵐

老少少果D就叫呀蘭

唔洗
me當冇睇過

唔係講撞名咩 定係講俊邊撚度俊

原來gay巴吹水post都係開到44

識好多嘉俊家俊曉俊嘉欣家欣家恩嘉恩

笑左

將軍 奧巴媽應該都係常客嚟

餐肉b係咪過左檔
好耐冇見佢

頭先洗完碗
用暖水

打咗奧巴媽添

繼續潛

中學 叫希既 我果班有四個 呀俊 同呀威都係兩三個

俊賢豪都好熱門

你又叫咩希呀

禾巧上蝕牙

咩黎

[按此了解更多]

其實名真係好難諗

原來呢個係你個名

quote]
其實名真係好難諗[/quote]
我個名交比人改架

雞屎藤

我個名交比人改架

買左件AE恤衫 $199

咪話上個月有個高登巴打生左個女既
我地group廿幾條友同佢度左成日

好易甩字

有冇個女跟左你姓

想起我底都唔係係呢個公海掛

淘寶質地

冇興趣起你底

。。。。。。。。。？
what are u talking about

把自己看得那麼高

一定好過淘寶

淘寶中伏中到驚

屌你，我有女神架

suck望

個巴打個女 係咪同你同一個姓

有女都可以係gay
何況係女神

我上次果件 洗兩次都甩左個字 之後冇著過

no la
me not熱門姓

你姓神 叫仙丙?

收工未

優b真係好串

你唔係出去食飯既咩

你唔係朝頭早收咗工咩

人地收工未

諗起下星期有幾日屋企冇飯開就想哭

香港真係好多結左婚/有女朋友既人搵男人玩

你咁熟既

又話潛水 一講呢個話題就升返上黎

真架？
我鳩up下

Er.....咁我.....

仆街 我真係好女人
行過U記見到條褲又好想買

你都即刻上水啦

sorry睇錯名

買啦，唔洗諗

日日都冇

出糧先U記唔會走

I know that feel

因為你真係女人

仲有兩日先出糧

潛返囉

想睇包膠鳩up

Noooooooooo

包膠呢個名真係好難聽 好難聽呀

包仔好壞

典解牙

次次講呢D野 包仔都即刻上水

包膠包膠包膠包膠包膠包膠包膠

矛dee甘ge事

個個都叫包膠

收工啦

好撚悶呀屌

最衰都係你 我唔會放過你

是呀

好肚餓

柯藍話我知mad伯約咗改名絲

食野

joe mud tree

好叻

今日淨係食左兩塊包加飲左杯得少少朱古力嘅mocha

mocha

唔知點解有啲忙

因為星期日囉

我岩岩先起身 野都未有得食

啱啱食完飯

再訓

唉 唔知食乜鳩

收工未啊

ot

聽日先打邊爐ˊ_>ˋ

0B

我不gay

我都出去食海鮮

因為下晝食左麥當勞 全家都好飽

成日話自己肥

改名到底係巴定絲

一巴一絲

咁零仔係一定零

二

好飽

柚子BB

加少少蜜糖變柚子蜜得唔得

又有新名

咁我真係肥

包膠柚子蜜
點睇

肥？ 邊度肥呀 睇過

終於收工餓到胃痛

去食雞煲

sports day有冇玩

收工x2

無 變咗dayoff

有無人miss me?

大肚腩 大屎忽 肥大脾 肥仔波 肥面

Yes

比3個理由我

Miss you

個個都係街食

Give me three reason

係屋企食

I miss you 感動你

無人講性
無人講愛
無人講柏拉圖式性愛

出左去同我爸慶祝生日 食海鮮

包夫

佢今日無食藥

無人煮飯？

哇仔食得海鮮啦咩

你好返??

佢好似冇戒口

濕疹發個陣就
好痕呀好痕呀 好痕呀好痕呀

一齊慶祝

哇仔係咪傻 有病仲食海鮮

我無戒口 日日飲奶食包

個環保菠蘿殼呢

我都有濕疹但我都冇戒過口 我只為減肥戒口

我又要食

咁有冇好番D先

禾吾講le dee野架w0r

我未試過戒口 一日食五餐架嘛

包仔係講其他

啲濕疹唔算嚴重所以無戒
如果touchwood好嚴重我會戒

diu記得之前個frd拎隻匙刮舊菠蘿黎食

宜家用死海鹽好返好多

你地2個痕既時候會唔會有一絲後悔唔戒口

點解95咁多濕疹問題

其實你唔知食乜會發 戒左都冇用

宜家用死海鹽無痕 好開心

頂 四點半瞓到呢家
今晚仲洗瞓既

我上次係iherb買野冇買到
又要買4碼幾先free shipping

噤識食

係囉係囉
me家窮四壁好少出去食

但我現實上冇識人有濕疹

有冇人覺得頭D啲BGM 好正
揸車一定要聽

曼谷

好high wo

我真係替d路人擔心

次次都係有人請先可以出街食
我平時都係同牛牛一齊食草咋

緊係等佢好先大食特食

快D病好啊

養牛？

Lalala

琴日都心跳百二
坐後面嚇死寶寶

作為香港人 首先梗係feng頭搖又尾擺

不過我打街機會熄BGM
引擎聲仲好聽

我揸應該左線50

John?

你搶佢野食仲要騎佢出城
咁冇人性既

你知你唔可以行快線架可

屌死氣喉

你貢認真既

好出奇咩

煙燻

知
朋友試過行完快線加P

放心喎呢鼠幾夜都有人陪你 but not me

我番學會帶佢去城門河食下草同飲水架

學神唔超速唔好同人講做過學神

抵死啦 加半年Ｐ姐好少事

我好飽

我唔係學神
已經合格咗

我個frd臨完前一個月比人捉超速 加一年

聽日返工

我已經學得平時67十完來好慢
電單車感覺快好多

頂你啊 考試唔叫我黎做路人

祝你有年半P

雖然第一下加速嚇到我叫咗聲
諗起都柒

加一年好嚴重

睇咩路啦 青山公路 80 我都覺得快既 龍翔道都係

城門隧道 之前果段上山路 行一百我都覺得慢 大直路黎

我啲朋友係考完車之後唔渣一年過左p先渣

同埋係咪因為p牌保險貴

我都係過左一年p先揸

臉紅絲做咩臉紅

圖文相符

銀菊x

高潮眼

我咪係囉 之後一上車 係咁死火

二哥你個指甲book時間整未

咁快要家長指引

哈哈我就整嫁啦

會唔會好甜

成個post d紅字都係咁

你猜你猜你猜猜猜

我要飲一啖先知

咪係

9成9甜啦 本身就有甜味
街外買個啲會加糖

呀媽煲最正

Agger

唔會啊 我果邊係冇咩糖 係大間果D先重糖

我飲開廿四味的

+1

啊啊啊啊啊啊
唔想做pj

唔好做啦

好想寫字

寫囉

寫

諗住聽日返學唔帶袋 拎本筆記簿同筆盒算

留名包x又走堂

唔會啦 聽日quiz

唔好帶錯簿

唔會

聽朝咁凍點起身番工

[白滑][長腿][多毛][全裸][熟睡]

琴日凍啲

版版都係將軍個名

聽日回暖啦

聽日放假

回暖先放假
渣ga

實寫到發夢都諗起你

食鮑

黑

今日訓左成日

唔好啦，我想女神發夢見到我

黑飽

好飽 好多野食

乜個個都食到咁夜

係時候睇tri

WTSAPP冇人搵
又冇人覆

點解會係你個名

Dirty

我之前幾集都未睇

唔關我事喎

睇左一集之後冇睇過

禾知道

扮咩姐

遇怪魔我即刻變達哥 遇見高手痛快得多
一激起我就唱歌

我話黑色的鮑魚很dirty咋嘛
咩扮咩姐

唔係小氣簿咩

death note黎

如果呢個post好似wtsapp咁有通知就好了

咁樣無左個種期待

係咁彈通知
但都唔關你事 果種感覺仲sad啦

情意結

😡😡😡😡

包夫唔好嬲me😹

返歸

將軍一路好走

你唔係得柒事咋咩

佢改我花名😡

呢單野真係pk
我都唔幫佢

今日串佢

將軍

What is this?😡

仲笑

Miss u

同謀奧仔

佢地兩個天生一對
結婚啦

你誤會了
我講緊佢創意唔錯 但用錯地方呀
絕對唔係話個名唔錯

Miss you too

hi zero bar

你成日咁認為可能已經有隱性既同性戀偏好
建議你正視下自己既取向

無面見你

一天一點傷心過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回地獄又折返人間

唔撚做啊仆街
唔識做啊！
講笑 我唔想肥依科

一定係咁啦

典解

遲啲要同佢一齊做個function

有面見你既話今日過左黎同你格劍啦

沒意見 你想怎樣我都隨便

係咪又有故仔聽

你演技也有限 又不用說感言

分開就平淡些😕

該配合你演出的我演視而不見

典解無面見先

包夫哇絲臉紅絲柚子寶寶幾時又黎探下小弟

別逼一個最愛你的人即興表演

無呀 放唔低

咁快又一個post

因為撞花左塊面

係咪又想我吊打你

我好撚攰

薯皇翻炸完就出現

時間啱啱好

。。。。。。。。

直到你的身影消失心想怎麼會

以為我再約你你永遠也會奉陪

哦！我話俾包老師哇老師知！

忘了你 變到底都不會 再挽留看不見的飛灰

我都未介意你介意咩

拿 mark埋你落小氣簿

真係好好聽

介意呀 因為都幾大塊下

其實可能之前自己諗多左
或者比長啲時間真係有機會

受你點 給你指 到最終的那時
事已至此 誰會最易

遲啲啦

明明是一個脆弱不堪的靈魂
願為你心甘情願變身化作為超人

屯門？

勁遠

勁撚遠

好近姐

各位晚安

係呀

早抖

但個function
諗起就正

下次有雞會同男朋友入黎先
不過真係好少去屯門 除左同屋企人食節日飯

留名

係啊係啊 俾多3年你好無？

講黎聽下啦

A0仔

好呀 好多情侶黎幫襯

Hi 其實我唔是A0的

比囉 你估你又有人要咩

你欺騙我感情 我地無嘢講了

我係咪得囉 有咩所謂

快過你有！

願你記住 結束感情沒有罪
變心不是你不對
假使背著良心一起太傻女
願我記住 眼睛不能沒眼淚
只因沙石要洗去
真心愛人無非想她有人可登對

apple俾人合作技2連hit

TG HEY?

又係d唔講都已經唔記得左既歌

蘋果都無女鍾意嘅
我改名做士多啤梨

你隻喵？

你諗住direct架？

You hurt my feelings

不能在這說

渣ga

同我份人一樣
唔講都已經唔記得左

轉台出新機好唔好？
屌你老母垃圾中國移動
一早就應該cut

我都係CMHK

邊有人用

大谷講？

坐定定開電視睇關燈先

又否定我係人

你知架

你真係好on9

你的眼睛背叛你的心

大家都唔係人

為何不乾脆滅絕我對愛情的憧憬

讓我盡情的流淚 淚乾了不再後悔

單身狗係咪唔歡迎

讓我知道愛上你是最失敗的誤會

帶女朋友黎啦

姐係唔歡迎啦

我1拖2黎
左手右手

鼓勵緊大家搵另一半
我就搵到喇 你又搵左未

只係暫時仲未成事

無呀
等緊女神

咁我40年之後就黎啦

呢家事先預約定位

知乜

好好食

女神都是假象

我好掛住你啊

歧視毒撚

咁等緊女友

你終於返黎啦

攬攬

及早治療都黎得切

禾用梗ˊ_>ˋ

如果有一日你見到女神拖住另一個人
你會點算

我都好鐘意黃豆粉
去左邊黎呀

葵葵小故事呢

屌死你

sor呀忙咗成個禮拜
而家去旅行終於可以應吓機

咁仆街

忙落莊而家喺日本呀

個個都好惡

旅行

返嚟香港再寫

postcard好鍾意收postcard

同求

想睇下有啲咩反應

咪就係

自殺

好耐之前買落嘅機票買咗冇奶油唔去

女神 周街都係啦

你地人嚟架

可以呀
pm 地址俾我

向前望啦ching

女神得一個

pm pm

點解唔係問女神係咪有男友先

都未衰

從前有個小朋友
佢好耐無上水

原來佢死左

佢死左去日本啊

自殺為乜？
緊係殺左個 返到屋企之後 用鹽風乾 咁咪長留係你隔離囉

應該無

配合返個如果情節

包夫劇場需要你

唔明

咁我41年後啦

知你掛住我啦

由佢peoples果陣用到而家
一路無轉台 今次唔忍

一齊轉台啦

係啊係啊

但我住呢到得CMHK收得最好

可能我說話都肥佬左

潛水瞓覺

居然有收得好既地方...

住啲邊境位置

我點都轉台架喇

無人答我個問題既....

轉啦轉啦

你問既問題係出新機

出啦出啦

出埋機好唔好？

diu可能岩岩淥唔熟啲豬好肚痛

你出新機轉埋個台
叫過你轉smartone架啦

詐肚痛 去廁所排長龍

咁心急食做咩啊

真肚痛

慢左少少
出6s定7好
係咪有得帶number轉台？
用左好多年既phone number唔想轉

你詐詐諦 做工夫詐肚痛

痴線 等個frd放學等到胃痛
早知起身食左野先

你有叫過咩？唔記得
未完約丫嘛

要去鋪頭問 smartone應該得

你用緊咩機

你去買餸 又吼岩肥婆蓉

痾屎

iphone囉 出最新果部啦

坐緊啦洗你卜月

6啊 用左年半lu

你兩個 拍起拖四處貢

好撚串喎屌你

點解你識咁多舊歌

對唔住大佬

聽過下咁啦

都得既

我剩係識第一句

原諒你

年半就換機

我淨係識頭兩句 之後都係google

沉船

咁究竟係胃痛定肚痛

仲以為你咁勁

細佬請飲酒陪罪

講黎聽下

你講乜呀
包夫幾時都咁勁

胃痛 之後食得超快
然後肚痛

不了驚相認 唔同你講

又黎

見咁啱轉台姐
可以比細妹丫嘛部6

Cap定圖先！咪走數！

我們都會細心聆聽

打我呀

me洗完白白準備好聽故仔了

啲人話7不及6s

唔好啊！

打你又有咩 又話上水

識唱晒你岩岩出果啲

胃痛最後好似都痾屎/嘔

係咪叫hey姐

點解無女仔沉我船

其實無乜分別 ..
6s又平啲
雖然7防水

In 6s plus I trust

多數嘔
今日先嘔完

太大部喇6s plus

7防水既咩

其實 7只係個camera
其他用6s差唔多

搵人試下咪知

我都糾結左好耐+唔+
但諗住打機爽啲同j片爽啲

防水防塵丫嘛 佢話

果啲叫腸胃炎

決定了 6s 就咁話

真係太大部 搞唔掂

等多幾個月8啦

溫左唔夠十分鐘書又多兩頁

唔等啊 8我買唔起 應該
我要轉台

嘔完一次/痾完一次就會唔痛

因為我係到

溫乜鬼書 吹水啦

突然間好唔開心

宜家係香港有車都溝唔到女

除非你揸林寶啦

係咩

咩樹 講比哥哥知

沖涼 希望返黎唔會多幾頁

點撚解要恥笑我？

我個frd揸e class都無女

不過我信女神唔係啲咁嘅人

唔好direct啦好大壓力

唔知 就突然間好唔開心

多十零頁姐

其實有幾多女仔識咩車咩車

禁錯sorry 呢個先岩->

Quiz加油

不過諗諗下都唔想講 好煩提起

識牌子價錢
日本車<美國車<歐洲車

我對你很好

我應該唔會揸R周車

係香港真係好慘
儲錢都唔會買到毒撚屋過埋最後既日子

歐洲車車價貴 維修貴 零件貴
但spec又唔一定比日本車好

所以歐洲車真係溝女用

所以我買日本車

食雞煲原來會搞到塊面好油

我知道

重點女神唔係港女

你點證明

點啊你有無了解佢更多

老老柒柒 我老豆部Jazz 12年 月供都係2千4

不過你上唔到會你要搵人做你擔保人

仲成身都係雞煲味添

到底係邊個咩人黎

拎左件衫去洗了

明明放工果下對腳都唔攰
沖完涼啲攰就散哂出黎
好攰啊屌

訓啦

話說琴晚roommate韓燒完返黎
成間房都係韓燒味

唔眼訓

因為我覺得佢唔係

你好似未講過故仔喎
點識架

個人經驗
拍拖前同拍拖後係兩個人

盛八啊

喜來稀肉

唔識講故仔
上次出嚟飲酒，我都係故事分享

禾巧上蝕巧冬絲牙

一齊去

好似係真

我韓燒唔食得太多野 個胃搞唔掂

i know what i mean

蝕嘜牙？

嚟荃灣食

講事實

😫😫😫😫😫😫

油嘜蝕牙？

下次聽你講下近況

你想食咩先

唔會架

你 最近還好嗎

哎 你追到再話我知啦

唔好破壞我女神既夢

Hao chi de dong xi

尚愛看少女漫畫嗎

應該追唔到
追到咩都得

你唔好再發夢啦 認清事實好唔好

依個真係唔明

合和自助山

連你都信無可能 仲點會有可能啊？

你上次夠話我有mark低你地d 7野就乜都得啦

女神一日未拍拖
我仲有希望

我都睇唔明

Exact7ly

啱架

都係果句啦 要令一個人鐘意自己係好難架

你都唔出嚟，點請你

Sor9 渣得制我都唔想架

包夫我答你以證明我真係知

係 姣痴的冬斯

128gb既6轉64gb既6plus

唉，希望成功
細佬已經衰咗兩次

唉夜晚又講呢啲 又要飲酒架啦

我幼稚園程度普通話都明喎

Zhe wei tong xue da dui le!

你每次失敗又有冇improve自己先

你返大陸啦你

好開心

聽日返夜

甘禾做番mk mui l0r /3\

考到車牌算唔算
8月升職
書就仲讀緊

早知搵你出嚟睇波

其實好睇性格
加油啊！

唔係improve呢啲
心態啊 行為啊 之類

飲啦飲啦 最鐘意飲酒

好過大陸話

mk包 你係咪蝦我地唔識睇你啲mk字

我唔睇波的
睇住22個人追住個波我會訓著

同意

已經接受失敗好過逃避先啦

得你唔明

夠喇 我知我廢

得啦

無噤細蚊仔

我初中普通話拎D都明

啱既
失敗是成功的娘親

是咪歧視me

好串喎

矛牙
䔧地甘醒 典會5識體牙^^

我好憎第二個女仔

咁跳脫既你
邊個啊？

屌你老母

sorry 講粗口

我放棄聽日個quiz了

咁早啲訓啦

我意思衰咗第二次果個

早就要啦

下晝三點半先quiz

我係乖學生

可惜我都係揀逃避多過失敗

哦～～
點解啊

因為唔想溫

咁聽日先溫都得啦 急乜野

話左你架啦

祝你好運

難道白石茉莉奈 感覺都追不回來

對腳好撚攰啊屌！！

試圖看 羽田愛 宇都宮不自在

蛋屎先巧通牙

殺龍巴斯

聽日我習慣返學前三個鐘起身 唔會有時間溫書

試圖看羽田愛 宇都宮不自在

Thanks

一開始傾偈好好傾，跟住話換個7仔野，咁約佢啦，點知約咗半個月都約唔到，之後開始唔理我，完
應該同咗第二個一齊

唔想郁

我成日都幫公司啲女同事換7仔

Diu乜柒都要人買比你

Roarrrrrrrrrrrrrrrrrr

好想去旅行行行行行行

唔怪得你憎佢
分享少少
我男朋友一開始想追我果陣都成日約我
但係我真係唔想應約 次次都推
傾多一排先應約

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咁啊 你都係早啲訓啦
祝好運

好想！！！

其實點先約到女仔

屌 我自己有休足
唔想郁手攞咋

我係會留係度陪大家

包又嚟料？

同問

請我去旅行我就收聲

約到了 出了幾次 結果

我都想呀
6月可能陪班有得grad既frd去grad trip

長訓

首先要成為朋友 然後不要太進取

其實係因為果陣我知佢喜歡我
但我果陣唔太喜歡佢
先唔應約 廢事佢FF too much

去邊

咁繼續傾計啦

約到唔係好既開始？

死

你有無咩心得

我都試過約個女仔約好耐終於約到但我on99咁

如果有機會出嚟飲酒 我再話你知

做乜

記住呢個係重點
比人知道左你鍾意佢既話真係可以收皮

睇黎你有個不愉快經歷

台灣咋
今個sem冇返工冇錢

其實係咪個女仔玩緊我地啲小毒拎

深夜變感情台

好

約到先至係考驗既開始

禾刀上去牙/_\

你問我喎溝到咪又係散

其實好難知道自己做得明唔明顯

你係咪無再沉船？

我6月去JJ島喔！！

呢鼠唔是本身是減前台咩?

至少果陣對佢無乜好感真係... ...

下 我好清楚喎

今次仆街

gum y ng go

唔算沉船啦 直頭係個種關係

唔好講太多 唔好做咁多 就唔明顯
是咪好廢？

No money no time

噤開心

呢度咪感情台

咁至少都溝到丫

做左朋友先 一開頭唔好傾得咁密 慢慢等佢習慣你既存在 等佢主動搵你既時候 再約啦
欲速則不達

你又岩喎

正解

收到

傾落發現夾就無問題啦

男士們如果發生個女仔hea你既話
無謂哂時間啦 搵過個仲好
你可以話我係仆街 但咁做起碼機會會大啲先

拍拖有拍拖既煩惱 冇拍拖有冇拍拖既煩惱

包夫唔是瞓教咩

下 佢知你鐘意佢？

Appaul唔好嬲牙

是咪要我mark你個名落7事簿？

我想要拍拖既煩惱

你知我想長久架
算啦 無謂再提佢

你知嘅

y year3 still ng work ar

啱架 夾得埋真係好難得

如果一個人hea覆你 自己都知咩料啦
何必死纏呢...

當你發現你唔搵佢 佢都會搵你既時候

乖啦
下個會更好啊！

好似hea 復緊

Many assignments, readings & presentation

我都會搵你架喎....

爆post前留個名先

希望啦

佢對你無好感已經難左一層
你可以再試多一排 睇下有無好轉既～

final year will be worse ar

一定會更好！我話既

已經p.35

唉... 我攰到想死 真心

diu有仔就唔理我架啦你

有介紹？

原來將軍都飢渴到咁

你收皮啦！
邊個聽你呻啊？下？

有幾多人係上面
如果得將軍一個就加我上去啦 等將軍唔好咁寂寞
如果唔止一個就唔洗啦 sorry大佬

跟左隊先

無啊.... 對唔住

Sorry大佬 都話飲酒我既

加油！千萬唔好太chur

係呀
成日比朋友屌

Go

正 今次唔只兩杯

屌乜

好彩我部電話係唔識響
唔洗煩邊個搵唔搵邊個

Dry將軍

呀叔依家好嬲

Go 啦 最多咪重讀

Then work after graduation
Ngo gum lin summer yiu intern

我較靜音咪唔響囉

你地笑啦

下次唔幫你啦
良心當狗肺

飲到咪飲

呀叔有女友果陣日日post 上嚟

三杯1664唔該

有5個人了

好啊我唔介意

好想有人關心我

Mark埋我名囉
我今日死唔去

find jor mei?

多謝

1664 邊好飲

口味唔同姐

唔會係計埋我有5個阿嘛

唔好飲 但我鐘意

其實7柒事簿有冇我名

me
but u havent answered me

Wait school d staff assign

一齊飲 shitty hall正唔正

唔洗in?

還好啦

學校派落黎果啲多數唔洗

飢渴到咁

將軍 7次
以烈 1次
小餐肉 1次
奧利華 1次
零仔 1次

我個陣係學校有個intern list
我地apply俾學校 學校再sd去d公司度

有d唔洗有d要

邊有7次噤多

將軍1個大炒我地4個

洗唔洗我比大家睇

我地係直接揀三個choices 再assign

你個科要做幾耐
聽過有d 4個禮拜就得

有個list比人揀既

唔洗，包膠講既唔會錯的

冇我 可能我太少講野

柒事簿你已經大炒
小器簿你都就大炒架啦

冇我

話就話五月至八月 實際上就唔知啦

將軍佢又..

打錯

唔接受你呢個解釋

RIP 將軍

唉

短咪去到旅行囉

將軍發女寒
去皇冠/香檳囉

無我
包膠萬歲

我唔叫雞

再叫我包膠丫拿

烈士陵園框演ni

希望唔洗做咁耐

一時打錯

去叫雞個d唔是發女寒是jer痕喎

我學校係好似200個鐘
你問清楚好啲

再叫就砍你

包膠我叫架嘛

包膠包膠包膠包膠

打錯唔是藉口 我唔接受呢個解釋

打丁is ok

發女寒同叫雞係兩回事喎

佢冇講明幾多個鐘呀
Timeline話係五至八月

你都冇面比呀

快啲殺我 我想死好耐

姦殺？

殺你太益你 捉你去豬欄俾豬輪姦先得
以上我代包大人講

咁大個range 我實係成個暑假都無野做淨係做你個intern啦

拿本官唔贊成人獸交

來吧 快點強姦我 快點殺我

諗起上次新聞個呀叔

我想報警

唔鬼知佢

好撚變態 我想死得有尊嚴啲

等其他巴打落手

今年都無女友，都唔知會唔會諗埋一邊

冇女咋嘛 洗乜驚呀

不了 都係自殺算 8

你A2 嘈啲咩

咁等間公司點安排啦

點解咁趕要今年

到時要搵你地開解下我

唔可以強求架

唔知

唔知點解分手後應該係三個月到就開始痴線

如果將軍咁都要諗埋一邊
我諗我應該一早死左變埋白骨

好彩有追post
包夫個柒事簿why me
俾次機會duck ng duck

明明你日日屌我 家下我屌你一次都唔得

唔係三個月後開始正常返咩

me對佢咁好都冇機會俾呀

由有變無係幾難受既

係咪又要我mark你落7事簿

me都未夠3個月就正常了周圍flirt女

Mk

屌你我公司好多肥婆中女啊！！！！！！！

佢想短時間反勝將軍

我講緊將軍喎

辣殺

Um....你件7事係其中一件經典既7事
你認錯我係哇絲 唱k撞親咀

好呀

咁你又quote我

me一散左第二日fb relationship就轉左另一條女了
就係上次講個個女仔frd

將軍係A2咩

我係A1

同一條quote講哂
唔想拆開咁多條quote 好散好難追
一陣其他人quote完又無人理好慘架

包腸有野要mark

好彩我冇記錯

之前你先話A2架喎

咁慘啊

7事簿係咪有新成員

係

之前嗰A0仔都唔係A0啦屌

我發現唔搭嗲就唔會被落簿